(巴打入)假設二揀一 你會想同煎pan定胡定欣扑嘢？

煎pan：正評
定欣：負評

利申：只限巴打投&唔好答why not both&以上內容純粹假設性問題

why not both&以上內容純粹假設性問題

咪玩啦，後者起碼有個窿，前者得菊花，唔係爆菊同好者囉

鮑姐ok?

連登性別傾向人口調查？
呃正皮？